屌奶星 迪基亞同賓科士打交換咗靈魂？

一邊上晒身
另一邊都係上晒身（膠龍上身）